大量警察由警總出黎，準備清場

要小心呀，通知義士，新聞講